求推薦情侶慶祝餐廳

500~800蚊筆直

連登仔會唔會有餐廳晚餐可以推薦

有無啲氣氛好少少or有靚景睇下

最好有寫定祝賀說話落甜品既Service

Aqua

留名 想知

埋單2000up

呢個budget我淨係諗到旺角 sky726
但唔好expect好食囉 叫做有景睇下

秋田 算平又有d特別

紅粉佳人
不過冇景同特別服務

Lm

譚仔

rubbish

轉左老細後好撚難食

唔係執左咩

shine啦

淨係諗起 Mr steak

Clipper Lounge

你個筆植係兩人定一人
如果你預個價係二人既話平平地食 Zaks 應該夠，就岩時間有得遠觀迪迪尼煙花添 。

五舊夠食tea？

有玩味既可以試下對面海既 Grill Cafe，比燒到好撚熱舊石頭你自己燒牛扒。

舊年去過埋單九百幾兩人

LM

lunch? sunset offer?

晚餐一碟飯一碟意粉一個pizza，其實有早去有dinner set都唔係好貴，我認我寒酸不過我老婆食得好開心！

唔好充大頭 我食brunch都食左1200蚊
但其實啲野又無話特別好食 買個景

Cafe de coral

Aqua有dinner set
$4xx 兩款菜
$498 三款
$498有得係甜品寫野
用Openrice網上訂位
係每位四舊水再加一

我唔介意俾但老婆要慳

呢個係咪黃昏餐？

真唔真呀，如果係真book到2046都無位，啲港女爭住去

Aqua 個景係好屈
但野食，service 出晒名垃圾
分分鐘食到成肚氣

flame of towngas avenue都ok嘅

Yes 黃昏餐
我上openrice book左8月頭
冇幾耐就call我confirm

push

cafe deco

TamJaiMixian
次次同條女去都話正

山頂 阿甘蝦

Yes 附合哂樓主要求

doux，氣氛環境好好

半島

食800蚊，飽到上心口

山頂冇乜必要都唔會去。

其實幾方便，係潛意識一聽到山頂就覺得遠

可以外賣個siu laat返去浸浴

樓豬有冇聽過太平館

lm